<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Calor</name>
    <key>H</key>
    	<range min="-49">Aire caliente. -0PV.</range>
	<range min="6">Fuerte calor con pocos efectos. -3PV.</range>
	<range min="21">Quemaduras leves. -8PV. Pérdida de 1PV más por asalto.</range>
	<range min="36">Cegado por un humo ardiente. -12PV. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="51">La ropa comienza a arder y tarda 2 asaltos en apagarse. -12PV. -8PV por cada asalto ardiendo. Aturdido 1 asalto.</range>
	<range min="66">Derribado por un tremendo impacto. Todos los recubrimientos y protecciones orgánicos de pies y pantorrillas destruidos. -10PV.</range>
	<range min="80">Impacto en la cabeza. El rostro horriblemente quemado. Inconsciente. -15PV. Pérdida de 5PV más por asalto. Si no se lleva yelmo, un mes en coma.</range>
	<range min="81">El fuego se apodera de la espalda. Derribado. Toda la materia orgánica en la espalda queda destruida. Pérdida de 2PV por asalto. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="87">Impacto en la cabeza. Cegado durante 6 asaltos. Cualquier protección orgánica de la cabeza (sombrero, casco, yelmo) destruida. Si no lleva yelmo, toda la cabellera quemada.</range>
	<range min="90">La cabeza convertida en un fragmento carbonizado. Tristemente, se muere de inmediato debido a este inaceptable estado.</range>
	<range min="91">El brazo que sostiene el escudo frito. Cualquier escudo queda destruido, junto con la mano. Aturdido 5 asaltos. Si no se lleva escudo, perdida del brazo e inconsciente.</range>
	<range min="97">Quemadura en la parte superior de la pierna. Pierna inutilizada debido a la destrucción de tejido muscular. Pérdida de 2PV por asalto. -60 a la actividad. Aturdido durante 6 asaltos.</range>
	<range min="100">Impacto en el cuello que funde las vértebras y pega la piel a la ropa. Parálisis permanente y -25PV.</range>
	<range min="101">Impacto en una pierna. Pérdida de 2PV por asalto. -20 a la actividad. Si no se lleva armadura en las piernas: lesiones masivas, -70 a la actividad.</range>
	<range min="107">Impacto en la cabeza. Si se lleva el yelmo, cegado durante 2 semanas. Si no, muere en 6 asaltos.</range>
	<range min="110">Cintura volatilizada. Partido por la mitad, el sujeto muere. Destruidos todos los objetos.</range>
	<range min="111">Impacto en el pecho. Destruida cualquier armadura de esta zona. -12PV. Aturdido durante 2 asaltos. Si no se lleva armadura, derribado y pérdida de 6PV más por asalto.</range>
	<range min="117">El fuego se apodera del cuerpo. Toda la materia orgánica queda destruida. Muerte en 6 asaltos debido al trauma y a las lesiones del sistema nervioso. -25PV.</range>
	<range min="120">Todo lo que queda son fragmentos carbonizados de huesos y dientes.</range>
</critical>
