<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Desequilibrio</name>
    <key>U</key>
	<range min="-49">Demasiado débil. 0 PV adicionales.</range>
	<range min="6">Golpe en el brazo. -2PV. -5 a la actividad durante 2 asaltos.</range>
	<range min="21">Golpe en la pierna. -4PV. Si no lleva armadura en las piernas aturdido 1 asalto.</range>
	<range min="36">Golpe en el pecho. Recula 1 metro. -5PV. -10 a la actividad 2 asaltos.</range>
	<range min="51">Golpe en el brazo que sostiene el escudo. -5PV. El escudo es arrancado. Si no se usa escudo, -8PV y aturdido 2 asaltos.</range>
	<range min="66">Golpe en el codo. El brazo queda dormido. -8PV. Se cae el arma. -10 a la actividad durante 10 asaltos.</range>
	<range min="80">Brutal golpe en la cadera. Blanco derribado. Tendones y junturas desgarrados. Pierna inutilizada. -80 a la actividad.</range>
	<range min="81">Golpe en el costado. Desplazado lateralmente metro y medio. Se le cae cualquier cosa que lleve en las manos. Aturdido durante 3 asaltos.</range>
	<range min="87">Golpe en el costado. Tropieza para acabar en una embarazosa posición de decúbito supino. Aturdido 6 asaltos.</range>
	<range min="90">Golpe en la espalda. Vuelas por el golpe 3m hacia adelante. Grave daño nervioso. Paralizado de cintura para abajo.</range>
	<range min="91">Duro golpe en la cabeza. Retrocede 3m y queda aturdido 6 asaltos. Si no lleva yelmo, queda inconsciente 24 horas.</range>
	<range min="97">Golpe terrible. La víctima cae de rodillas. Si usa un arma de filo o contundente, ésta sale despedida a 3m a sus espaldas. Aturdido 15 asaltos.</range>
	<range min="100">Golpe en la parte superior del pecho. Desplazado 3m lateralmente. Cae y se rompe ambos brazos. En coma 2 meses.</range>
	<range min="101">Golpe que rompe una pierna. -12PV. -50 a la actividad. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="107">Golpe en la cabeza. Despedido hacia atrás 3m. -9PV. Aturdido 6 asaltos. Si no lleva yelmo, en coma 4 semanas.</range>
	<range min="110">Golpe salvaje en la cabeza. Cae al suelo. Muerte en 12 asaltos debido a una vena seccionada.</range>
	<range min="111">Tremendo golpe lateral. Derribado y desplazado 1.5m lateralmente. Aturdido 7 asaltos. -40 a la actividad.</range>
	<range min="117">Golpe en el hombro del lado del escudo. Aturdido 9 asaltos. -20 a la actividad. Si no se lleva escudo, inconsciente y el brazo hecho trizas.</range>
	<range min="120">Horrible golpe en la sien. Desplazado hacia atrás 6m. Muere inmediatamente. Nada bonito.</range>
</critical>
