<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Grandes criaturas</name>
    <key>BC</key>
    <range min="-49">-10 J.>v.Tu arma se parte por la mitad, lo cual te hace sentir molesto.</range>
	<range min="6">-6pv.</range>
	<range min="21">12 pv.</range>
	<range min="36">-18 pV.</range>
	<range min="51">Asombrado por un fuerte golpe. -20 pv. -10 a la actividad. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="66">Buen golpe a la pierna. -18 pv, -5 pv. por asalto. -20 a la actividad. Aturdido 3 asaltos.</range>
	<range min="80">Un golpe bien colocado al cuello secciona la vena yugular. -15 pv, Muere en 6 asaltos, pero hasta entonces puede actuar con -60 a la actividad.</range>
	<range min="81">Duro golpe. -25 pv, Pérdida de 3 puntos de vida por asalto debido a una herida ligera. -10 a la actividad. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="87">El golpe secciona una arteria en una pierna (o pata). Puede actuar con -30 a la actividad durante 4 asaltos, después caerá y morirá en 6 asaltos más</range>
	<range min="90">Seccionada una vena en la juntura de una extremidad. -20 pv, Aturdido durante 6 asaltos, después cae muerto.</range>
	<range min="91">Golpe en una pierna. -15 pv. -20 a la actividad. Pérdida de 2 puntos de vida por asalto. Aturdido 3 asaltos.</range>
	<range min="97">Golpe en la cabeza. Fractura del cráneo. -30 pv, Inconsciente. Un buen golpe.</range>
	<range min="100">Golpe al corazón. Muerte instantánea. El arma queda. clavada y atrapada bajo el cuerpo. La probabilidad de que el arma se rompa es de 60% menos la bonificación del arma</range>
	<range min="101">El ~ombro del brazo que sostiene el arma hecho añicos.-15 pv. Aturdido durante 3 asaltos. El brazo (o la pata) queda inutilizado.</range>
	<range min="107">Peligroso golpe cruzado. Ciego y enfadado. Aturdido durante 2 asaltos, pero luego, la pobre bestia podrá moverse a tientas.</range>
	<range min="110">Golpe que perforala mejilla. Muere inmediatamente. Por desgracia, el arma se queda clavada en el hueso durante 2 asaltos.</range>
	<range min="111">Golpe enla barbilla. La mandíbula destrozada. Inconsciente. -60 pv, Resulta un estado de coma durante 1 mes.</range>
	<range min="117">Golpe que atraviesa un ojo. Muere inmediatamente y cae sobre el atacante quien pierde 20 puntos de vida y queda atrapado durante 6 asaltos.</range>
	<range min="120">Un golpe que atraviesa un oído destruye el cerebro. El desgraciado bobo muere inmediatamente.</range>
</critical>
