<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Grandes criaturas - sortilegios</name>
    <key>BCS</key>
    <range min="-49">El tamaño de la criatura te impresiona. O puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="6">Pérdida de 5 puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="21">Pérdida de 8 puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="36">Pérdida de 10 puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="51">Pérdida de 12 puntos de vida adicionales</range>
	<range min="66">Pérdida de 15 puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="80">Desequilibrado por el impacto. Pérdida de 15 puntos de vida adicionales. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="81">Estupefacto por el fuerte impacto. Pérdida de 20 :puntos de vida adicionales. Aturdido durante 1 asal</range>
	<range min="87">Impacto en una pierna. Pérdida de 15 puntos de VIda adicionales. -20 a la actividad. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="90">Impacto en la boca. Derribado al suelo. Estado de coma durante un mes. Pérdida de 30 puntos de vida adicionales.</range>
	<range min="91">El impacto le hace girar sobre sí mismo. Desequilibrado. Pérdida de 18 puntos de vida adicionales. -10 a la actividad. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="97">Impacto en un costado. Pérdida de 25 puntos de vida adicionales. -20 a la actividad debido a las costillas rotas. Aturdido durante 3 asaltos.</range>
	<range min="100">Impacto en la sección media. La vejiga destrozada. Muere en 4 asaltos pero hasta entonces está plenamente activo</range>
	<range min="101">Impacto en la cabeza. Momentáneamente confuso. Pérdida de 20 puntos de vida adicionales. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="107">El impacto comba una pierna. Grave herida en el muslo. Pérdida de 25 puntos de vida adicionales. Muere en 5 asaltos debido a lesiones nerviosas, pero hasta entonces está plenamente activo.</range>
	<range min="110">Tremendo impacto. El cuello roto y la espina dorsal quebrada. Cae y muere en 3 asaltos.</range>
	<range min="111">Impacto en los ojos. Cegado durante 2 asaltos. Pérdida de 15 puntos de vida adicionales. -20 a la actividad.</range>
	<range min="117">El impacto en el cuerpo destruye una serie de órganos. Muerte en 3 asaltos pero-el ignorante bruto permanece completamente activo hasta ese momento.</range>
	<range min="120">Un impacto soberbio hace que una costilla atraviese el corazón. Cae y muere en seis agonizantes asaltos</range>
</critical>
