<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Perforación</name>
    <key>P</key>
    	<range min="-49">Golpe oblicuo. No hay daño extra.</range>
	<range min="6">Golpe oblicuo en un costado. -3PV.</range>
	<range min="21">Impacto en el muslo, -3PV. Si no se lleva armadura, -3PV más por asalto.</range>
	<range min="36">Herida leve en el antebrazo. -2PV. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="51">Impacto en un lado del pecho. Pérdida de un PV por asalto. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="66">Impacto en la parte inferior de la pierna. Tendones desgarrados y -3PV, -25 a la actividad. Aturdido 1 asalto.</range>
	<range min="80">Impacto en el cuello. Nervios y vasos sanguíneos seccionado. Muerte por fallo del corazón.</range>
	<range min="81">Golpe en el brazo que sostiene el arma. Hueso roto. -10PV. Aturdido durante 3 asaltos.</range>
	<range min="87">Golpe que perfora la parte inferior de la pierna. Músculo seccionado. -50 a la actividad. Aturdido 3 asaltos.</range>
	<range min="90">Impacto en ambos pulmones. Cae y queda inconsciente. Muere en asaltos.</range>
	<range min="91">Impacto en un lado de la cabeza. Inconsciente durante 6 horas.-10PV. Si no lleva yelmo, muerte inmediata.</range>
	<range min="97">Un golpe que atraviesa el cuello rompe el espinazo y secciona la espina dorsal. Paralizado permanentemente de cuello para abajo.</range>
	<range min="100">Estocada en el ojo. Muerte instantánea, una auténtica diana.</range>
	<range min="101">Herida grave en el abdomen. -10PV. Pérdida de 6 PV por asalto. -20 a la actividad. Aturdido 4 asaltos.</range>
	<range min="107">Clavado en la parte inferior de la espalda. Cae derribado e inconsciente. Muerte por hemorragia y shock interno en 6 asaltos.</range>
	<range min="110">Estocada que atraviesa el corazón. Retrocede girando sobre sí mismo 3 metros, hasta que fallece. El arma queda clavada en la víctima que gira durante 3 asaltos.</range>
	<range min="111">Estocada a la pierna. Arteria seccionada. Derribado e inconsciente. -12PV.</range>
	<range min="117">Impacto en los riñones. -9PV. Derribado, muere tras 6 asaltos de intensa agonía.</range>
	<range min="120">Atravesado de oreja a oreja. No podrá oír y muere inmediatamente. Vaya puntería.</range>
</critical>
