<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Presa</name>
    <key>G</key>
    	<range min="-49">Una oportunidad desaprovechada.</range>
	<range min="6">Golpe superficial. -2PV.</range>
	<range min="21">Ataque rechazado. -3PV. Si se lleva armadura en los brazos, aturdido 1 asalto.</range>
	<range min="36">Ataque a la parte superior de la pierna. Hay presa, pero la víctima consigue soltarse. Aturdida 1 asalto.</range>
	<range min="51">El brazo del escudo queda atracado. Si se lleva escudo, -50 a la actividad hasta que se deje caer el escudo. Si no se lleva escudo, -50 a la actividad.</range>
	<range min="66">Atrapado el brazo del arma. Desarmado y muñeca torcida. Aturdido 2 asaltos. -25 a la actividad.</range>
	<range min="80">Ambas piernas trabadas. Derribado e inconsciente, -9PV.</range>
	<range min="81">El brazo que sostiene el arma queda inmovilizado. Rotura de ligamentos y tirón muscular. Desarmado y aturdido durante 3 asaltos. -40 a la actividad.</range>
	<range min="87">Completamente atrapado e inmovilizado. Derribado pero todavía consciente. No hay actividad posible.</range>
	<range min="90">Peligrosa presa en el cuello. Inconsciente. Cuello torcido, -60 a la actividad.</range>
	<range min="91">Presa en la cabeza. Aturdido durante 9 asaltos. Si no lleva yelmo se produce estado de coma debido a una fractura en el cráneo.</range>
	<range min="97">Ambos brazos atrapados y pegados al techo. No podrá mover los brazos hasta que se retire la presa. -75 a la actividad.</range>
	<range min="100">Presa en el cuello. Si hay armadura, -60 a la actividad por la torcedura en el cuello y aturdido 3 asaltos. Si no hay armadura, muerto con el cuello roto.</range>
	<range min="101">Presa en el pecho. Costillas rotas. Aturdido durante 5 asaltos. -10 a la actividad.</range>
	<range min="107">Piernas enredadas y completamente inmovilizadas. Cae y se rompe el brazo que sostenía el arma. Desarmado e inconsciente. -20PV.</range>
	<range min="110">Presa en el cuello. Si lleva armadura en el cuello, desarmado y aturdido durante 5 asaltos. Si no, muere en 6 asaltos.</range>
	<range min="111">Pie trabado. Tropieza, cae y se rompe el arma, y el sujeto queda aturdido 2 asaltos. Si no lleva armadura en el pecho, recibe un crítico D de Aplastamiento.</range>
	<range min="117">Ambas piernas lisiadas. Tropieza y cae al suelo quedando inconsciente. -80 a la actividad debido a un brazo y un tobillo rotos. -20PV.</range>
	<range min="120">La tráquea aplastada. Muere inmediatamente debido al traumatismo total y la asfixia.</range>
</critical>
