<?xml version="1.0"?>
<critical>
    <name>Tajo</name>
    <key>S</key>
    <range min="-49">Un golpe débil que no produce daño extra.</range>
	<range min="6">Herida leve en la pantorrilla. 1 Punto de Vida por asalto.</range>
	<range min="21">Golpe en la parte superior de la pierna. -5PV. Si no se llevan grebas, 3PV y +2PV por asalto.</range>
	<range min="36">Herida leve en el pecho. -3PV. 1PV por asalto. -5 a la actividad.</range>
	<range min="51">Herida leve en el antebrazo. -4PV. 2 PV más por asalto. Aturdido durante 1 asalto.</range>
	<range min="66">Herida menos grave en el muslo. -6PV. 1PV por asalto. -10 a la actividad. Aturdido durante 2 asaltos.</range>
	<range min="80">Un golpe en el cuello secciona la arteria carótida. Cuello roto. Muerte tras 1 asalto de intensa agonía.</range>
	<range min="81">Tajo en los músculos y tendones del brazo que esgrime el arma. El brazo queda inutilizado. -10PV y 1PV más cada asalto.</range>
	<range min="87">Un ojo destruído. -10PV. Aturdido durante 30 asaltos.</range>
	<range min="90">Destripado, muere instantáneamente. 25% de que tu arma se quede atascada en el contrincante durante 2 asaltos.</range>
	<range min="91">Inconsciente 6 horas debido a un tajo en el lado de la cabeza. -15PV. Si no se lleva yelmo, muerte instantánea.</range>
	<range min="97">Extremo inferior de la pierna seccionado. -20PV por asalto. Cae y se desmaya.</range>
	<range min="100">Tajo abierto en el costado. Cae inconsciente y muere en 3 asaltos debido a daños masivos en los órganos internos.</range>
	<range min="101">Grave herida en el abdomen. -10PV. Pierde 8PV más cada asalto. -10 a la actividad. Aturdido durante 4 asaltos.</range>
	<range min="107">El brazo que esgrimía el arma queda cercenado. -15PV por asalto. Cae inconsciente inmediatamente.</range>
	<range min="110">Corazón empalado. Muere instantáneamente, el corazón destrozado. 25% de que el arma se quede atascada en el enemigo durante 3 asaltos.</range>
	<range min="111">Mano cercenada. 12 PV por asalto. Cae al suelo y queda aturdido durante 6 asaltos.</range>
	<range min="117">Tajo en la espina dorsal. Colapso inmediato. Paralizado desde el cuello para abajo, permanentemente. -20PV adicionales.</range>
	<range min="120">Un tajo en la cabeza destruye el cerebro, lo que hace difícil que el pobre infeliz siga con vida. Cae fulminado.</range>
</critical>